
                      Todo un homenaje al terror. Es difícil de explicar la película sin experimentarla. Genera un ambiente turbio y oscuro, pero parece que quiere llegar más lejos de lo que realmente consigue.
        
            